馬季一開鑼就停左連落半個月嘅雨

賭仔集氣上黎都幾恐佈

梗係，如果唔係點劏到佢地一頸血

要死唔通唔俾你死咩

一早已經有控制落雨時間既化學物

係邊個有錢買同幾時用

點解當年北京奧運要用噴射機打散雨雲

都話個陣唔好佔中 佔馬場架啦

你真係以為用戰機飛一飛啲雲就散哂

一定係啦
唔係點會成個夏天無雨落
我唔信佢有其他更高科技

落雨喇